{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59637&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제연아펜션"
    },
    "text": "家族連れや団体で気軽に楽しめる個人高級別荘としてご利用いただけます。 巨済島には様々な有名な観光地や娯楽、楽しみどころがたくさんあります。 ムルアン海水浴場は車で4分の距離に位置し、玉渓海水浴場は車で8分の距離にあります。 巨済民俗博物館も車で23分の距離にあります。 予約された料金は基準人数を基準とし、追加人数およびバーベキュー施設利用料などは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 直接調理をご希望の場合、一部の客室では調理が可能で、炊事道具と食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設をご利用したい場合は炭とグリルをレンタルし、お支払いは当日現地にて行われます。 最大人数を超える場合、入室は不可能であり、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 ペットは出入りが許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者の利用も不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は許されず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この別荘はどのようなグループに利用されることができますか？",
            "answer": "この別荘は家族連れや団体に利用されることができます。"
        },
        {
            "question": "巨済島にはどのような観光地や娯楽がありますか？",
            "answer": "巨済島にはムルアン海水浴場や玉渓海水浴場、巨済民俗博物館などの観光地や娯楽があります。"
        },
        {
            "question": "料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約された料金には基準人数までの宿泊費が含まれています。追加人数やバーベキュー施設利用料などは別途お支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具と食器類が備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、炭とグリルをレンタルし、当日現地でお支払いを行います。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、訪問客も許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者の利用も不可能です。"
        },
        {
            "question": "画像は実際の施設と異なることがありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任になりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 514
    }
}